做緊渣打back office(觀塘)嘅巴絲入

幫朋友問兩樣野:

1. OT情況如何？
2. 人事複雜？

General講下就得

Department不限

Thank you

推

自推

Hr又back office kyc team又back office
Trainer又back office...真係各處唔同ot時間 不過個頭番工尚算多野食既 廠上面都有平野食

巴打你邊個department

可否share下工作環境

做過 轉左工 ot多不過好在有pay

我份約就收100蚊多d一個鐘

返中環

唔高級 不過要睇下perm定temp位